[i]糞營運#白貓project#85 推島送兩跳

係咪我要開post？

第一個回覆三週年必中限

求安慰

引用第一個回覆三週年必中限

乜撚都唔中揮手區

凱旋84抽唔中

今日送果d全饅pizza

加油

我愛白貓

On9 d 限好似派橙咁派

邊度有橙派

派pizza下話

加埋77+10定11下單抽,一共多左6甩星虹
好開心呀寶寶我

走開啦你

ever Bucky

So橙

要推晒島先有多2次10連？

饅頭一大堆

6島n 未re

撳個制就10連到好似係未試過

想問下剩係夠換一把武器，應該換邊把?
- 雪村弓
- 雞扎法
- 屌奶星變

刷完戒 又要返去推島
白貓真係好好玩

有冇人想換賬
想換世界排名第一既男劍

DLLM
個個都有島推
全部都係狗黎

屌奶星逼人推島

笑撚左

PAD出個乜撚都交易唔到咁制既
交易系統VS白貓3周年

Re咪有

3把入面屌奶星變最好 但你有冇隻角?

一早就RE乾RE淨啦

唔記得放相 今晚都冇人換既就送

去買個2萬幾石既AC 黎抽啦

隻隻都刷到過啦 係差佢

禾連抽都矛得抽牙 吊你地

岩入返坑 凱旋邊個pool抵玩?

Diu....推撚死人咩

人數越多越易中
你見4隻個d 易中d

梨刀未推晒島咩

撳制

揮得手嘅都係歐洲人

甘李刀支

好彩一早推哂 ...

想哭呀

冇kasumi你送多200幾下比我都冇用啦 笑死

可能推緊女

凱旋周街派top5角
白貓邊有咁好死
黎緊男女主入替肯定禁實龍女黎屌

龍女過左氣好耐啦

邊度有派

HaHor

應該真係抽男女主角

上一世的男女主角

抽囉
金ss既我實抽

屌你老母

抽唔中冇得玩

推牙

啱呀 白貓啲貓都要抽啦

ever ever Bucky

抽唔中空島都無得入

有時係熱門POST都仲見到火_龍,見佢仲係鳩下鳩下咁
令我諗起語癌佬,唔知佢近況如何呢

子安真係慘 解完撚左兩撚就冇人討論

咁你檢討下啦 人哋走在潮流尖端

論文佬一定要抽中，想睇論文

點討論呀 你個電話號碼成九個字呀

你想討論D乜

你咁撚多島都唔洗佢送果兩下啦

Call我呀

零格瘋 世界語癌權威

成個sok pool得mk同四眼斧，估唔到俾佢攞嚟做壓軸神解

愈解愈廢

一直都覺得男女主好柒 宜家要我抽兩隻柒到咁既野 唔撚係掛

你愛馬場就比舊屎你都要抽架啦

good luck today

mk雙 毀天滅地

叫左你唔好ff 咁多架啦

有角但抽唔到武器...

呢3隻最需要專既係雪村
把專最勁既係屌奶星
你自己簡啦 我就換晒既

成班友燈死猶大

爽呀 我都冇 喜聞樂見

因為我冇

唉 我咁黑仔 3週年限角實冇我份啦

雪村劍 j多兩日又要收皮

賊已日

$#愛上馬場

賊眉賊眼咁既樣
下面果個就好似比人玩緊咁

耐唔玩 D日文條件睇到R晒頭

有冇中文攻略網

good luck tomorrow

PAD D人惡過狗

祝你一抽就中想要果隻

今季暫時 追 re:talker(屌住睇） 異世界食堂 騎士 魔法 princess principal 仲有冇咩好追

早乙女

姆咪

fate

new game2
上季既巴哈姆特

仲咩唔妥禾

留名

想做ptgf 有冇好路數

禾老婆

你老婆係我隔離訓緊

岩岩影的

雞

雪村弓 守護女神

2個免費抽射左一個了
唔敢抽第二個

中左未

擺係到唔會升值嫁 抽啦

占士過拜仁

巧串

露卡隻臭g跳第二次落黎都矛真礼 on9

Re島再推晒會唔會多2次10連送

Hard送抽個島要clear幾多%先得？
我10島hard 4% 佢剔左
11島hard 4% 就一橫

諗多左
btw你re完仲要再推曬 為左果2跳你可以去到幾盡

講事實都串
慢慢追啦 睇個勢實會再黎多幾跳

我差個11島我都推到想嘔 推11個島到底要嘔幾多次

祝福ME OK?

good luck

推完normal
食pizza饅頭食到飽飽

10島真係煩到\

要用炸彈開路

用完20大跳，出4件pizza

咪撚就係 是鳩撚但比我飛過去打boss 完場咪算撚數囉
玩白貓都係為左抽角姐

岩牙 C青

咁多pizza
出左幾多4星

20大跳

盡曬力推

建議馬場月頭開一關直接派1500石既,諗活動都慳返

仲有島 人生贏家

我就係懶得推島先課金之麻
成日叫人推島

比人吉足成日
先抽得幾下大跳

非洲寶寶角又抽唔到
有既角神解又廢過人

其實岩 有d人時薪高 所以用錢換時間 合理

寶寶

寶寶又勝

你差咁多 今次都唔好推啦 都係500石姐 求其課都有啦
夾硬推仲難受過唔玩

好道忌唔需要推島既手足...

岩呀
我推島仲要睇劇情順便練下日文
推得好慢

有幾煩呀 有野玩下仲好
好耐之前打了

仲有島推既都係大仆街

見到上面咁多個島都係-
我就全部tick
唉

話左唔同你個法老講野

我仲要re埋

聖女1.0已經re左+推晒

上年年尾RE咗， 島一中

為真扎1.0RE

我1周年2條龍 RE左

我都係牙膏re

而家牙膏影都冇撚埋

明明寶寶先係法老 成日扮非洲

3周年打後冇活動
剩係送免費抽俾玩家抽下d舊pool

神解好失望

突然醒起 茶熊唔係話第二次神解咩 做乜冇晒聲氣既

鳩點八

我反而想知藍鑽係搞邊科

以後既活動就係每日神解一隻每15日2-4隻入替
諗起都扯扯地

寧願佢繼續神解普池

裹貓好似又講返,其實上年已經有藍鑽
所以唔洗擔心住喎

港g:
唔使擔心 港g澳舊年已經討論緊
唔使擔心 高鐵舊年已經討論緊
...

魔弓鳩 1.0 定2.0勁D

清緊島 諗緊ALLIN D乜

禾都系

班法老推完D島,又有成幾千甩等3周年

唔留石抽3週？

睇唔到twitch = =?

已經有偶像雙的話追勇b定水母好d
一隻水斬都無
除非鵝解得好勁

南哥

留乜撚野石

留左就會中嫁啦

不嬲抽到新限 就玩 抽唔到就拜

仲未習慣？
我慣晒啦

偶像雙呢隻垃圾你當冇抽過啦

靠佢輾過咒島雙刀限定果關

ON9 你估佢係露卡咩

啱啱發現 煮直一上水開post
啲神解就變晒辣殺

係WO 卡連有得屌住走

咪又係冇9用

我寧願佢派返石

你個名

梳 我冇留意User名 我都係走先

三週年當日暫停神解一日

唔解鵝住 廢事比人BURN

打哂三隻戒都未夠六百粒 已開兩陪

戇撚鳩

打齊3粒已經打左590粒 屌佢老母

480

200甩

推完島 多左幾隻所持

推完個11島唔加我所持嘅

島10真係煩撚到
又炸彈 又星星

等埋啦屌

招人代打1個島$20

有石刷就唔好咁多怨氣啦

我都想有島推 戇鳩

好似說已經修改左易打過岩岩出果陣 當日打真係痛苦

講到你地好似 冇推過咁

法老同非洲人既分別
抽完都有島剩vs推曬島都抽唔到

打左幾關已經放棄真係好煩

推島好辛苦

唔想推

又比大醫生針我

佢蝦寶寶
所以上天罰佢抽唔到臭G

2百幾甩石

比鳩毛頭當狗咁撚

阿真又改各

寶寶抵死架喎

廁真個uid咁前既 嗰晚幾點開ac

一收到風就開

巧叻叻

嗰晚無走去睇哈利波凸既話我應該都係頭幾千

睇完出黎收到風已經係12點幾

果晚忙住影Anjay搞到遲左開ac
申請完又收唔到email

我記得我係12點幾先入到黎開第一個iOS post
同埋白貓post(好似係)

uid係計你sd申請出去嗰下

btw我都係過兩日先收到 太多人開ac

C9幫我接手返個AC中左新雞

果日我都入唔到
以為申請唔到
之後第2日 係咁申請 佢話我登記EM比人用左

咁試下撞番 就得左

我都唔記得幾點apply

認真 冇理由peak仲低rank過 premio 講回sp手感一定peak勁 火力都係 仲有jg support

可以捽點同

因為有回魔飾

三周年pv 成功登上 急上昇3位
(ﾟ∀ﾟﾉﾉ"☆ﾊﾟﾁﾊﾟﾁﾊﾟﾁ

想問下 打戒子果600粒石

有咩用

唔怪得大醫生仲抽緊臭雞pool

陪will講 陪will講出我們最後何以生疏

升把劍仔囉

支炮咁短

邊個Gakki 真扎法都死

係邊換

你咁勁 你用呀

You need to be happy to live, I don't.

10島最後果關 屌你老母 點打

250石 求祝福魔王斧

留石抽肥雪 不了

追魔王斧不如慳返佢啦

條蛇？

佢會射d波出黎 用普攻打返佢轉頭先破到盾

避唔到機關

垃撚圾 唔玩就比我啦

人地偽真扎弓都勁過你

sor

寶寶都是好孩子

魔王斧唔勁咩

我都打緊10h 打到眼訓就熄驚

成班去推島

你有矛得推???

開5倍刷個劍雙塔先得個二千幾紅黃細石
幾下就撚完

放棄左冇推
是但啦

有時真係忍唔住笑

課金好過

人地有無限魔法卡

呢個年代隻隻都打幾百萬...屌住走都仲得

仲摔乜鬼

論文佬：課金得啦 狗洗走去比鳩毛撚 推島

我冇得推又冇得課 未找iPad pro條數

peak閒閒地都5-7百萬

唔推島 矛建築 wo

無呀

跑未

我屌
係咪追數追左痴左線呀

你又跑左未

chok仔要裸跑 ?

終於推到9島

地下室都未有
咪放返d建入倉
是撚但有110%左右乜都夠打啦

唔齊建 你啲論文0分

一早推哂d島啦

3周年係出限定
定活動池呢

講左唔會再有活動pool 好似係

偶像咪活動池

斬開

希望11島冇咁撚煩 原來唔洗要晒3冠

係wo
刷單人4人果開好多細石

之後仲有九隻限神解 隻隻都用百幾紅細石
解完又無哂石典算

開兩倍一場96粒 一場都唔洗一分鐘 求其打都打夠數啦

屌你咩隻隻都有 企開d啦

其實有雪村乜都夠啦 係咪呀
哈姆太狼

而家d濕鳩任好食你角色池

少隻職少種屬都未必夠做

如果白貓搞月費制 比月費果d可以唔洗抽 期期有限
可能仲賺錢 輕課果d/無課都會課埋一份

真心依家好少用 冰結用白銀，咒用雞扎法。自己一個+分身刷都係2分鐘多少少一場，所以冇咩所謂

訓醒未

整d交月費先可以抽既活動pool

見遊戲台講月費/買斷既game先係清泉

明明前排睇啲血細石仲有8xxx粒
點解而家得返5xxx粒嘅

好彩唔係你做營運 唔係一個月紀念都捱唔到

因為我啱啱賣咗3000粒

屌你老母 雞札又跳粒星虹出黎
我隻魔王斧呢

月費制好難會再成為主流

1995~03,04年期間 網遊呢方面仲未成熟

都係行緊月費制 後來有隻叫巨商既game出左黎

行免費商城制 發現轉蛋好賺 d人又受

就返唔到轉頭 隻隻game都跟

簡單d黎講係營運眼中 錢>遊戲平衡

商人整既game唔賺到你盡仲可以點

暫時我知 黑沙隻買斷game 幾好

但出好多時裝 方便式物品 要你課金買

都係另類商城

我記憶中最佛心既mmo應該係得wow同gw2

我指04年後

魔物獵人 月費制

一開服係威 不過人流 好快冇晒

都係13號再推島

廢時又引唔住手抽晒

抽粉毛咁多下
臭雞札都出3次
粉毛 鳩毛都唔見1次

同佢冇緣

期期有限既vip 隨時幾千銀月費先拉勻宜家賺既錢

而家好多人課咩 上次買top1

00年代無玩online同console
係咪miss左好多野
果陣剩係玩gba nds psp

玩咁多隻驚

白貓真係唯一一隻比我既感覺係 完全唔會去想課金既驚

其實堅定流

你幾歲

咁你平時課邊隻

同你差唔多

又係星虹

25+

00年代中小學應該好多人(嬲)你一齊玩online game
最出名 跑 彩虹 信長 heat pro

堅啦 上次出3隻鳩野 頂多有隻白龍係高人氣少少 top1
今次3隻票選人氣王 好似淨係上過5定6定7
咁都仲唔係買？

巨商 彩虹 星夢 卡巴拉島

psp 都係興過一排mon hun會一齊打 其餘時間都係on9game

小學成班人玩cs 我冇玩 走左去玩水滸歷險 搞到冇乜朋友 諗起都覺得自己傻仔

唔中更加唔想課
課完中到都唔用得耐

出埋 舊限神 都上唔到top3

4隻都有玩
1.掛攤
2.掛卡
3.掛機 開住暈下暈下個個動作
4.掛鑽地
你老母 回想起咁多年只有掛機

mon hun集集手提機版都有玩

Pad 出個辣殺女子機都第3

解檔個網講,所以先比馬場出手ko

你諗下kc加復刻都top1唔到

咁其實冇乜野錯過 on9game大部份時間掛機
交fd子 都係玩即時戰略個d

點出手? 栗子信?

其實唔明用咩手段ko到

我都唔明

你話當年d人當on9game係聊天室咁溝女就話 不過我都錯過左

求其出封律師信話影響公司咩咩柒柒

基本上吹水 時間佔大部分

呢部鳩野都有人抽真係不能想像

本來想抽隻水時番黎
諗諗下都係等神up算

你估林祖舜咩 咁易俾人拋到

要抽我寧願等佢出限神機
應該呢次就係

日本仔好波

有邊部伏機會無人抽
大獎有張靚圖實用寵就衝晒去抽

無隻實用寵喎

咩意思

我多手抽左2下

伏到傻，無隻可以隊長

馬場

fb blog咪吹奏左隻聖誕咖哩做隊長
225倍血回有加乘呀
不過指定5色囉

雜色算鳩數啦

要入幾多隻抗神機 ， 留石等FF抽破無傷盾覺醒，或者角龍質素嘅隊長

我開始懷疑這活動的參加條件是主線全通了…
就跟之前隔壁FGO的CCC活動一樣

FGO做咩？ 要人推晒主線先有野玩？

死肥仔真係好鍾意ff，係咁復刻

連後備石都榨乾我地

榨乾完再出限時藍鑽
sh 黨末日

fgo 好多活動都要打哂終章先比玩

動物台

?

笑左 #狗俾人bam

好快復活

睇下連尼住肯唔肯做野

肯既話直接ban左佢ip同用緊既isp就得

睇落應該似係用外國d大學email黎開分身

復活左啦

開分身啫 夠人既話可以成班去站務台踩多佢一腳話佢開分身+洗版

射空埋個大跳

早

牙chok天敵

條女好L正 有冇人有佢ig

個龍舍升滿要幾千粒石

最後一個大跳都係跳隻勇者

仲要跳2次

死唔跳魔王比我

不過最後一跳9金6四星

我都打個突

Kc 這個活動一隻都中唔到
零 四星 完結此回合

升征魔神殿粒石邊到打返黎?

推島推到眼訓

慘得過想推都冇得推

打佢個活動關故事

今日解mk仔定卡片佬

似mk, 子安搞成咁

加埋77抽 乜撚都冇 屌！

終於有post

非洲寶寶明白你的心

射左落海 求安慰

神都會訓覺

神都係人

佢扑寶寶啊

見住啲人放榜 諗起我出年考
巧驚驚

見住啲人放榜 諗起我幾年前考
巧驚驚

Same 幾年前

Btw,
出年先考今年努力少少啦
過來人話你知每升一個grade你條路都會完全唔同

我覺得除左讀專業科之外讀咩科根本沒咩分別，

利申 mental nursing final year grade已爛

宜家入大學真係易左好多

大醫生原來有收兵

Mental
仆街HA，一直都唔夠人但係呢幾年又唔請fresh grad

呢句真 如果我當初科科靚grade 條路隨時仆哂街 揾唔到錢課白貓

呢兩日個市fat fat

祝大醫生出年考3科以上5*

執唔少

垃撚圾,唔玩就俾撚左我啦!
俾張好牌你都唔撚識上!

近排咁多人貼打協圖
一定係白貓好玩左

到底今日解MK雙定斧，唔知點解好似d冇咩期待嘅角會解到好勁，斧隨時係繼白銀之後嘅黑馬2號

sok無

一億同花嫁都會期待下既

斧一定勁 因為我冇

其實dse係點
點解到而家都好似仲係好多野唔識
驚讀唔切

去日本留學好過

7隻比較 暫時解得最差係真扎

無一億得性女，vivi 次次都勁但係我無

咩次次呀咪解得一次

最唔突出 但係都仲算用到 成set解得唔錯啦

咁嗰次解得勁咪次次都勁囉

咁弓呢?

呢到個標準已經係打幾百萬=廢

地圖炮本身就有優勢啦

最唔突出 但係都仲算用到

唔怪得我中文會炒

Sok神解強店個排法應該係

法》龍》劍》槍》拳》變》弓

等雙同斧 可以再執
但一定的係法係好屈

佢計埋未解既1.0同2.0咁又的確係次次都勁既

子安

子安唔差喎
唔用咒用專都打緊200萬

其實成個系列到而家都解得唔錯啦
弓係差d但都落到場

Vivi當年一出好撚屈
第一代已經雄霸一輪ss先退左落來

神解都收左2.0皮添

我得返 sok斧， 水樹弓同vivi弓可以解

勁 限角嘅開始：水滴 vivi

量產限角project 水滴開始

好似有dd細力？

勁 神解既開始：羊斧

鈴村斧神解完 應該係推島神角

首先要cut左個追擊先

不要再說了

沒啊 果時hea玩沒課，但係都好彩一大跳中另外2條女的

唔同神玩 扑人既

首先要有圖

首先要有島推

露卡槍用極咒都咁撚細力既

3,4百萬算係咁

好似唔同嘅

用sok隻兔好似好玩d

差咁撚遠既

要自殺一次先（好似係

屌,真係好撚廢
好唔想中到佢,偏偏要中到佢

唔好咁講啦 好hurt

屌姐係得90秒有用

用sok兔啦

之前拎黎刷極咒 把咒未200%都打呢個數

btw 冇戒比佢用 好似隻隻都唔岩佢
攻擊30% 會傷30%我又冇

終於明白油王同暴發戶既分別

唔鐘意佢

屌搞乜鳩我打咁撚細力嫁

依個post無dse仔嘅

呢度D CHING建築全職都+120%UP...點跟

我差2lv研究所就齊槍既建喎 都係得呢個力水
我宜家極咒+1塊攻防會板+10%as戒(冇4神堆神戒)
定係要插多3塊防板谷防先會大力

我差成半建築 咪又係咁玩
當人地5000血果陣 我得3000

收到風
新maru同月見製作中

好似係插晒防板

又黎 MARU

ok 姐係可以收返埋 得返6粒ex石 廢事用

追左咁耐原來係咁細力 有少少失落姐

講左好耐啦大佬 一直都話露卡換真礼
成個post應該得你係到追

我屌你老母臭閪一跳一星，你有無良知啊

D石板 仲有冇得拿番

得幾塊最初期果D

我反而想知點先唔廢

5突左淨係推500會心上極呪已經好夠做

追順左就好難停

一跳一星先係正常喎大哥

最常用都係sok 90秒復活同天魔果塊

90秒有 天魔咩黎

等復刻

我知，你粒星係限角嘛

億斧 露卡

得e幾塊係升得滿

衰過唔齊建

其實D石板好心佢復刻活動就俾人升多塊...搞到成日換黎換去好LUN煩

法老list咪有個

冰火版真天魔透明公仔

哪有石

嘩屌 舊年去既時候已經去過一次白貓cafe 當時冇入場費+d野好難食
黎緊會再去嗰邊 岩岩plan緊今年又去 先發現今年係同一個大廈唔同層數開2個白貓cafe 仲要兩個都收入場費 我都係去其他地方食多兩餐好+抽幾下一番賞算數 屌你傻鳩馬場亂鳩咁cap水

好心就出多幾粒ex石啦

那有石板你老母

你亂用姐

其實石板一係就SET到俾唔同角可以重覆裝
一係就好撚心佢出多D啦

剩係一職一隻裝齊4塊又岩用都好搣水

好想mun返nemo劍 拉打雙 lili劍 白虎同永遠嗰15粒出黎

仲有情人節弓

原來仲有正月早見 獅3拳
真係想喊

岩牙

出小D EX石 等你班法老/油王玩唔晒

今日心情靚，打下白貓先

好撚好用喎
小左用露卡撳實個芒
右手瘋狂開技都唔怕個boss紅光

我個個月都去一轉白貓cafe
抵你一抽冇露卡

希望遲d改革星虹會加返換野/星虹當ex石用

完全唔驚 對分數冇任何反應
當年中一派位個個又緊張又大叫
我坐係度問老師 走得未

隻sok斧解體未呀 第二日燈到依家都未解

真扎都差咩 15星穩過wo

中一派位直接派到第一志願咪無事

咁耐以黎真係應突先突，剎那，火龍女，魔王ver1&2，雪村劍弓，share hse&KC真札，白銀sok，卡蓮sok 依d先4突，都仲有6X粒EX剩

唔會啦

又新花式曬

我係出極咒嗰排狂突 之前都係幾十粒
搞到宜家top0 sok劍 魔王1.0 2.0 露卡冇石突

刷分呀 要刷多百五萬 一早刷完

最差一定係烈弓

我想佢派少啲石
派多啲ex石同金鎚

一粒ex石都未撚用過 堆關咪又係咁打

有冇中文白貓網睇下

想突就突
仲剩番90+粒ex石

逢限角就突
得返19粒

Amigo

屙啦

差別係唔大 但係有得推到隻角最盡就緊係去到盡好d啦

難以置信
中撚左呢隻仲未del白貓

我派第二 但我冇後悔
因為第二果間舒服d同埋近屋企
第一間入到去應該會死讀書

白貓玩抽角 你隻露卡咪抽得幾開心
打幾多傷有關係咩

烈弓直頭試用一場都唔想試

梗係突果d突完可以救到低會心同低防既角色
好似佐巴 我都無用ex石突

用哂你一日72個鐘死讀書

聖女神解佢會加牙膏落去既話我咬麵包都課比馬場又點話

我唔得架 咁我應該會係跳樓果堆

唔知點解 駁唔到

課啦望

我好想要amigo

今日解果隻一定好撚’廢’

唔啦 睇定d先 唔想抽男女主

等夏日水龍槍神解
取代白銀做top0

sok斧希望聽日先解
到時魔王斧落左架
c社就可以安心整勁隻斧

每星期最後解的才是贏家

聽日咪最後 星期五唔解呀嘛

咁唔該今日解斧

我冇mk雙，請唔好解咁勁

MK雙

十選一禮物 中翻黎 雪到依家一次都沒用過

馬場我屌你老母AR

我十抽一都係中到mk雙
睇怕都係仆街多
寶寶有既全部都解到pat屎咁
但我真係好缺雙刀

唔好意思 一定勁

我願意用雞札 換MK雙番黎

mk雙本身個技能組都勁

冇雙呀 解斧算啦

屌你地係咪開倍書 打600粒番黎嫁

我得百幾甩

差11島hard

任開架喎

送多兩下終於有星奶

XX本身個技能組都勁， 依句講親都好似

當初神解都話會改下技

屌你E家

就咁BUFF下當神解

尋日前我都係咁天真以為子安唔會出事

琴日咪咁講
結果...

原來有人唔開倍書

因為神解佢沒錢賺掛，依家有凱旋gacha d 角可能會神解得好d嘅

唸住儲到9999

好勁喎

As20黎

再洗啦

係街場見到最多既角

1.雞札 2.魔王雞

洗左2億都黎緊

今日到sok雙神解未

根據上面手足既指引 堆關咪又係咁打 夠用就得架啦 唔好再洗

total 加三十幾喎

吓？神父話雪村弓好勁喎

都係第一次見到手遊轉蛋有0.0003%呢d機率

突然好想玩返白貓

要洗個A/B 再加個C 30% 有幾難

之前玩隻魔靈召喚 5星機會話就1%

大撚把人 100抽都冇1隻 300抽都冇既人大有人在

咩驚

天堂M

我會揀買六合彩

今日解大工

最後先解斧

mk仔

molamola

最唔受歡迎

係男人就戰勝機率

一句到尾
雪村弓把武洗咩巧(10分)

點知卍解

依d 通常會解到好似魔改咁

禾投降

要抽齊頂野既話一日就做得7爺

剩係個紫色變身都要駛幾十萬

唔換雪村弓了 把野好似冇乜人啱用

咁fgo都算幾好機率

雪村劍 120%建UP 7突
招2技大絕 打到幾多傷

都是好遊戲

唔連專 抽咩限

打金屬怪招到7血

唔換專 你甘心咩chok

你係咪又想比人bin你屍 你廣

一定會好勁 已經洗好咗把專

我好少用雪村弓，把武器鳩洗， 用專戒

洗攻速10%啦

唔鍾意

我講冇限

vivi又唔啱用

洗攻速啦

異常盾而家有等於冇

好似。。。冇分別？

用咒 一套普攻冇100萬

睇完魔弓王既片

好想抽到

雖然攻好似 唔高

5回>3回
開心

MK仔呀 春

全post靜哂

實際用下先知嘅，可能好大力呢

大工壓軸，ready top0

我屌佢老母神解完sp冇多到

有得抽你就唔抽
冇得抽你就叫春

果陣所有島都掘晒都抽唔到

明明想要MK仔

比晒D女我做乜鳩

皮爾修

玩普攻要SP托

試木柱試唔到

等3點

😮😮😮😮😮😮

真?
咁我搵個15星試下先

眾人皆醒你獨醉

決定沖埋11島抽隻魔王斧黎玩

個技能組好撚好玩咁 '

點解十甲不入

收貨

實中？

廢

好多MK仔

斧係大奬

咁咪一早已經收貨？

又燈

收晒貨

我冇能力 得神父有

商人斧：我決定唔神解了

差d唔記得打日任10場

變臉秒速五cm

有2層盾又有高hit rate子機
好爽快又易用
解埋提升白值加傷又可以拎出嚟用

極咒打冰15啲大牛有4m
但108sp

成班係度彈出彈入

咁到底mk仔係勁定唔勁

商業考慮？

聽日解埋SOK斧就要等水樹神解先有我份

嘩正,大工果種細力真係唔講得笑

15咒比大佬捉
垃圾

上星期開始就要等到水樹

駕駛員垃圾

大獎第二日已經出咗啦 唔好咁多幻想

不饋為我
當然燈力十足

今個星期既神解發生咩事

雙刀已經有反擊架啦喎

咁易比你估到 佢就唔是mk仔啦

好食技術 玩一次15星都好攰

TOP0 先係大獎

股市都係咁就好囉屌你

你又岩 牙銀先係top0

真係唔講得笑
用拉打專
未疊招2技打50萬
疊滿左打100萬
射JOR
普攻一下打萬5-2萬左右啦

白銀大勝利

可以雪翻落倉了

商人斧：你班仆街日撚日燈我係大獎最後解 聽日出到黎食曬屎咪好柒 不了

都係唔收貨 我用埋黑暗+45%戒 用拉打專先打三百幾萬

開2技呀on9

招二技個可移同冇一樣

用拉打專點先打到300幾萬?
我特登去15星度試,疊滿左2技都係得一百萬

今日冇活動都派返幾十抽黎玩下啦

大家冷靜D

好在冇升姐

我疊滿打15星咒最尾隻boss300萬一下

中呀

商人斧一定會笑到最後

日日都饅頭

我已經對白貓感到絕望

雖然我未解，但可以肯定講句 弱智先會用mk仔拎拉打專然後話細力

未神解前都已經拎緊咒

日日都出一個預告關就算 求其復刻d野打下都好呀

好明顯凱撒當派左石俾你啦

BTW,仙人又指路

咪又係引繼復刻 屌佢老母 以前一關50石 家陣得or9石 執柒咗佢啦

屌我唔要石呀 我要佢復刻4神個任比我刷戒呀

黑暗戒 45%

中呀

中風就有

最勁咪你囉

冇魔王,不了

拉打專50% 自己200%AS 加得1.1攻

每日一饅

冇極咒 梳

是日下午茶 兩塊pizza
白貓再見

真係虎頭蛇尾

神父點睇隻斧

sok 突變體：白銀

白蛇拳
又有邊個想要呀?拎撚埋去啦屌!new呀啦!

屍社真係關照白銀

又一粒星虹
THX

聽日又有節目上 做少日7仔

肯賣屎忽話唔定之後仲有幾隻新角配

阿銀連平安夜都上白貓放送喎 緊係錫住

毒撚

又係饅頭 lalala~la~

合租屋嗰陣都特登比個牛仔白銀配

銀生係咪淨係白貓有得撈

我冇 好似係

話時話 鳩毛頭隻巨龍 執左未

岩岩慶祝完一週年

洗左兩條金條1個AS30都冇

前日8000萬先出一次

原來mk雙把專三個樣都襯到衫

好出奇咩

冇白銀龍唔好話自己玩白貓

ok
bye

7月13日早上10：30，So-net 將舉辦「辦公室喬遷暨旗下遊戲白貓與知名IP合作發佈的記者會」

仆街如果同魔禁合作....... 炮姐..

一炮射成個mon

係sao既我即刻過檔

步驚雲一週年紀念日

冇啦 佢個白板都冇

同冥戰錄合作
好似係

犬夜叉

咁bye

唔google都唔知咩黎

咁不如學神魔同布袋戲合作啦

想食黯然銷魂飯

真係好黯然！！真係好銷魂！！
啊丫丫丫丫丫。。。

又面幫龜頭跳

漫畫人放咁撚多bl做乜鳩

雪村弓 2技跟番 1.0你話幾好

我250 星虹同洋梨槍new

收到風
三周年兩入替

主人公（前世）
愛麗斯（前世）

聽講淺井睇完七罪抄出來

今日729日login了

正 聽日出switch niconico app

有咩用

手機 電腦都做到既野因咩事要用部鳩機睇

901day了

姐係代表老任肯出影音app
之前打死都話唔出
咁睇youtube果d不遠了 方便好多

我敢100%肯定 諗用炸彈 炸石頭做開路果個一定係智障

差2日就有多兩個大跳

咁你一定係瞓咗成年嘅智障

50%岩 50%唔岩

訓左成年岩

智障唔岩

有咩問題

今個星期可以肝晒白貓佢

智將

on9 即係仲有島未打啦

你認真 ?

打晒唔覺有咩問題

一早拎左果隻十島野啦 佢招技咪就係開炸彈開果d石

第11島

我屌 隻垃圾主角咁廢 要用佢黎打

上次打咒雙都擺佢入隊開其中一關條路

早見劍輕鬆

肝到9島一半

咩推島送2跳？

炸路係解迷一部分
冇意見
但係我敢肯定解地圖個個一定係智障
有時轉彎位整凹凸位唔知做勁
洗唔洗咁多盞座地燈啊
成日卡著

說好的會出多d有等同炸彈技能既角色
到底出左幾多隻？

全部角都係 有炸彈

炸彈，伏果種

On9

卡片佬註定SSS

收錢通 無一隻角係廢的

噚日新增 推晒1-11N送一下大跳 hard又送一大跳

有撚排推

做乜咁直接話神父

推個N 試下手氣算

H留黎睇下3周年乜料

希望越大

責任越大

仲咩成日話白銀做7仔 堅架？

咁大個人重發埋d聲優夢 廢青

佢真係做咗聲優 冇發夢喎

做7仔定廢青牙清

唔好意思
想請問一下
係咪打哂1-11normal同1-11hard送復歸兩大跳??

新版本加返被光屬剋
即係出硬光暗限
我已經準備咗re 島all in

中限定仲有石收，仲有王法？

係，唔使3冠、唔使過secret關

咁佢聲優方面都接唔到job就正常要去做pt
而做7仔係我地ff嘅

有冇諗過係佢太有錢唔想做

王道

得嗰幾頁紙
收皮啦
睇死佢衰過上年

唔知又有幾多格廢格

上年d數都未找完啦屌

執柒左佢啦

應該 3週年ありがとうございます 佔一格

11島 用主角

跟本靠武器CARRY

你廢

用早見專輕鬆喎
你矛牙？

矛呀屌你

唔知點打

打唔掂咪用咒+回血石板囉

仲有咩未找

個3島NM,唔講唔覺原來都已經咁多個月

屌上次開nm好似已經成年咁滯

一關成8石 不了

我懷疑條友冇卡蓮

有冇巴打可以幫手打極咒斧

有幾頁講下藍色石，講下茶熊活動，再神解

男主女主 免費送多隻

望遠真係抵錫

魔王弓我黎啦

十一島條數就找咗嘞，雖然分2次 (n同h分開出)
3島nm就仲未找
連全體武器上修(提高屬傷)都未搞

D舊武跟本唔撚洗用

HELL模式我由上年聽到今日 原來仲未出嫁

收錢通就算鳩數啦
卡蓮安穩程度好過小夏，雖然火力比唔上啫
絕對有金SS囉

蘇菲就......

佢個陣好似一個月一nm

咁辛苦推完島

2連都全貓狗

1金 屌 唉 全貓狗

送武器石咪算
又唔係未試過將獎勵由鑽石變槌仔

3冠分別送1鑽、5小武器石、3中武器石
通關獎勵1大武器石

唔該哂

今年肯定提都唔撚敢提
咁撚多石肯定當無左件事算

垃圾Colopl

隻panipani又唔撚出

岩岩忙完返黎追post笑死我

井狗俾望遠補多刀全線收皮

呢次要...

對唔住我係差人

16歲對波大過我個頭

遠阪凜係咪佢d分身黎

冇玩白貓好耐 手痕download返
有咩要注意

利申：雙刀強化100億果陣開始冇玩

Del返佢

個style好似 唔知係咪扮

CHOK人巴仲係到

舊登個陣遠阪凜已經成日比人屈係井9
但唔知佢有冇過黎新登

老屎忽點會走

咪臭係

就算唔玩都會登入
利申狗黎

有無LINK食花生點樣補刀

開post d格式勁似 但睇講野語氣又唔似#9

收到風更新完空島/房仔職業排位改左,變一行4個
睇黎真札可以出到10.0

動漫台 台主連人帶post被消失

要望遠bb出手 浪費人地時間

マシュ
我仲見到佢d post喎

抽凱旋pool

望遠回復左d po
ac照bam

依家已經開左新ac,可唔可以封埋佢

望遠:已經處理左

唔好咁睇唔開 回頭是岸啊施主

真係要返黎既 留意返唔好而家allin住

睇埋聽晚生放出乜先決定 睇強度做人

畫沙回龜左？

回龜係咩意思

返黎玩定點

我返到黎見有石就黎左兩下十連

有新版本
空島職業聿
由3*3變左4*2加一行有3個空格
代表咩自己諗

抽左就算啦 現有pool唔廢既

仲有個復刻pool可以抽 自己去轉蛋頁禁下

玩

THX

一直都有hea玩既 三不五時skip左d任無刷咁囉

講緊乜

2大跳都貓狗 4星都冇隻

睇黎運氣已用盡

個icon都變三周年

有幾十隻要神解 有排我禁

出完個500層一次就再冇新塔

打"會出新職"4個字好難

你升得晒先算

戰女有生放

全部一次派多過2百甩既野都無再開過啦

琴日咪派左500粒

我500層都未打完

終於改返個推介角色

真係多撚謝曬

冚家產 又射左250落海

得7百幾萬咁少 垃圾

直線晒限

好似係跟自己個BOX?

Rank 350

咁都留意到

而家唔興玩花式興直球

由個排序睇得出 77抽中左好多隻

大偵探 黑劍

石數334?

想迫死非洲人

暗示年齡層係考過dse 連燈偵探真係臥虎藏龍

其實nemo都仲有4-5百萬 點解又係冇top

協力毒瘤

其實我真係覺得佢解得幾好喎
唔知點解有咁多人話差

真架屌 依家我根本唔想 上佢架賊船

唔係講緊1.0咩

我都load左陣

因為現實已經比mk仔溝晒d女
唔想玩白貓都見到mk仔

ys ar

Mk仔好有型

辣殺驚 '

都唔玩成年都仲比我見到死MK仔

依家先開始追番amazon，但好似d人話season2爛尾

用拉打專都好好揪

我覺得係爛頭

有冇抽10送1角

白貓都夠弱智架啦 仲整埋咩推薦角餵埋你食

問：咁水手招心眼仲有咩用？

幾時先俾我中到

你想要就有架啦

就係咁簡單

畀返個連登AC人啦

收到風聽日會派多2大跳
條件係4人同2人協力全部clear

呢個真係神父黎？死狗咁既

抽唔到

還番個ac比人啦

UFO真係好撚勁

刀劍亂舞 GAYGAY地既片 都做到咁撚好睇

更新左可以揀禮物頁數

地下城出硫
畫沙棄左未

聽日下架啦

真唔真先 我dl返黎推圖

食一手西最後機會

已經玩到巢皮啦仲一手

今日仲抽左下添

re 埋島都冇真扎
(re第2次得2個NM )

睇左 勁on9 wo用返動畫d舊圖

法老們已經蠢蠢欲動

哇屌 藍星人又蒲頭

到底有幾多中學雞
一放榜就勁多升學post

愛國post都睇到

咩事 無意中望到雪村由sss 跌翻落黎

佢鐘意既擺隻amigo上sss都得

永遠神檯位：火龍女

3週年 估估下

1. 協力重置
2. 建築時間減半

3 派鎚仔*3周年份量

每個關卡三粒石

有撚用 all 0

nemo 1.0仲高過2.0

普池4星角 你地會唔會升

會

神解角呢

係咪隻隻都解

咁咪要好多魂

Luka從天降臨
落入我手中
撚兩撚便能拋棄

暫時得前面嗰三隻解得勁

Sok劍 卡蓮 廁銀

無石既可以解左廁銀同卡蓮先 有用d

舊小小 溫泉 同茶熊呢

望到屎仔就嬲

點解 矛得玩新野 先要解舊野玩

溫泉優先解maru 跟住仲有隻唔上唔落既老馬修

茶熊就解住月見龍同真扎先

隻槍好坦架

好少人識得欣賞佢

Ok

我見d 副屬性得 好小角色有 新野黎？

咁有冇主屬

屌 主屬先岩

隻琉能力好雞,抽到都喊幾聲

幾時有得抽？

英雄角 邊隻神解完最好打.. 唔會係男豬掛

聽日兩點掛

都新左好耐下

佢入咗PAD

講緊火水雷光暗呢d?

個系統今年初先開始有

畫沙bbbb 獅子島角除左火龍女
有冇直得一解

係咪代表 新時代角色

無 跟唔上時代

岩岩解個陣都有幾隻勁既

thx

茶熊隻真扎 ，解maru拳好啲，起碼可以回下sp

嗚呀 最後25石

終於追到雞扎

見冇雙玩 解雙茶雙
我屌廢撚到

唔駛問都知係白龍雙

其實兔仔神解都好勁
不過回sp係有d煩

係

其實成set茶熊得番真扎仲會拎出嚟撚吓

回sp就有用既,但新果d都係固定sp量

Maru拳同月兔

我冇火屬角勁得過雞札 冇得揀

回鍋幾日 想問下最後兩下凱旋抽邊個好啲 (頭三下已成饅頭 pizza)
主要缺拳(得vivi 霞拳可以打下普通關)
弓(有蘇菲 夾KC角可以勉強打到極咒)
槍(有桌球同梨)

All in雪村劍啦

回鍋第一日
我神解左一堆
升邊隻先好

暫時黎講,隻大工好用過臭g雙少少既....

禮物盒終於有得揀頁數, 唔洗次次拎石出黎抽都禁3百幾下去最尾果頁啦

本身有朱古力劍 唔中雪村都搏隻拳?

推完島，抽咩好

坐時光機抽三週年執笠限

雪村劍比武最遲幾號要換

史前2%朱古力劍

利申 食開70%

E粒
係咪15%技傷

送嗰下凱旋大跳嚟

Attack type先有

31號

凱旋果個係咩黎 點解有得免費抽

雪村劍好似係

終於有甩似樣小小用

雪村劍pool最抵抽

巴打無刷偶像活動？

屎囝

新手如果中1001洗唔洗開新po

諗住抽lulu法

固力果算史前
係咪我講得唔好你以為係蛋糕劍

炸魚薯條對劍士黎講先係最神概裝備品

抽完雪村呢 抽邊pool好

矛 有咩效果

唔係咁開心呀嘛？

叫做隻隻都岩用

而家值唔值得課金抽？

要課等埋三周年先啦

我代馬埸答，當然值

課俾馬場？痴左線咩你

我只係以馬場角度思考呢個問題

咁你好返未

完全康復

下 茶熊我成日玩月見同Maru wo

點解會有石拎

呢隻個個都啱用 難得良心戒